
订单管理
------

目录

- 订单通知
- 邮件提醒（后台）
- 归档和删除（后台）
- 隐藏用户历史订单
- 给用户的小票显示中文
- 是否给用户显示订单配送状态


###  订单通知

系统目前支持一下

* 云打印机自动打印
* 后台网页语音监控
* 快手收银系统提醒
* 邮件提醒

###  邮件提醒

在系统后台》系统管理》系统配置》邮件设置中设置


###  归档和删除

- 订单归档：后台不显示，用户还显示，会在统计报表中，可以在报税里面显示是否打印归档订单
- 订单删除：后台不显示，用户也不显示，不在统计报表中，无法打印

###  隐藏用户历史订单

在系统后台》系统管理》系统配置》订单管理中，设置隐藏指定日期订单。

![](images/order-03.png)

保存后，用户只能查看多少天之内的订单。


###  给用户的小票显示中文

打包人员如果英文不熟练，推荐开启。在系统后台》系统管理》系统配置》订单管理中，设置隐藏指定日期订单。

![](images/order-11.png)

### 是否给用户显示订单配送状态

在系统后台》系统管理》系统配置》订单管理中，选择是否给用户显示订单配送状态。

